
                      Mala, malisima!
Duele gastar dinero en verla! No da miedo, el argumento es confuso y el final no resuelve el contenido de la pelicula. La peor peli que he visto en mucho tiempo
        
            